(突發) 懷疑破壞墓地人士已被逮捕

唔好笑囉

幽默感呢啲嘢